有無人知呢隻咩黎

樓主準備搬屋啦

樓主玩撚完

全亞洲最毒既昆蟲 比佢咬到可大可小

喺新屋覆緊你

無人知咩黎？

我朋友上年都係見到屋企有呢隻野
今年佢已經....

新屋定二手屋
全新樓你可以屌鳩發展商

臭撚爆精蟲

我屋企都養緊一隻
佢好聰明
天氣凍
放張紙巾喺地
佢會識捐入去取暖

倒啲水喺地
佢會過嚟飲同沖涼

唔驚人
又唔攻擊人
會周圍行搵啲蜘蛛網上嘅蟲仔蚊仔食

佢好野在唔困住佢
佢又唔走
當正自己屋企咁

隻蟲喺舊屋，我聽樓上巴打講已經搬走左唔驚隻野

真心咩隻野咩名

唔知
開頭諗住佢一日就走
唔走都會死
點知成個星期都唔走，又唔死
識飛但又唔係點飛

我懷疑係咪啲雀擔黎我屋企送俾我
因為我成日見到窗外面有雀
就開youtube播叫春鳥啲聲引佢地

大獲了 樓主快啲酒呀

突背斑紅蝽?

係呀，點解會知好勁

咁都知